我唔會再揾你啦

我知我煩 所以唔會再打擾你
明白一起不過是 無數次對不起

妹妹錫番
唔開心一定有
過多陣就冇事

沒有足夠眼淚無謂亂愛佢

但係嗰心好痛

我要預備 受傷的勇氣

望到呢個post
我諗起我以前有個女仔成日搵我 wtsapp我
果時我有時會扮嬲扮覺得佢煩
但係其實我好鍾意呢種感覺
係我犯賤 我無表達我點諗
令到呢段關係無進一步
甚至到最後 大家已經無再聯絡
我真係好後悔

當一個人主動揾你要其實用好大嘅勇氣
起碼我係 但係主動得多就會心攰想放棄
巴打後悔埋呢次好啦
下次要好好把握住知道嗎

點樣先咁有勇氣，我做唔到。

其實都係膽粗粗試下send sc俾人
之後由一句起兩句止到傾好耐
到依家又變返一句起兩句止

佢whatsapp已經已讀不回
Sc佢佢有覆但係都係覆單字

下次等我眼淚流盡又愛你

原諒我當天不懂珍惜 只知任性
我相信呢次係我第一次後悔 亦都係最後一次 因為除左佢我真係搵唔到其他人比到呢個感覺我
雖然已經過左2年 但係我都仲係放唔低佢
其實我仲好鍾意佢

傾咗好耐？

依家仲有傾

咁有冇諗過同佢傾返

覆單字真係會好辛苦

前排有搵過佢一次 但係都係好普通既問候
都係問返呢排做緊咩 將來有咩打算 已經無左以前既感覺 我都明白 其實只係我放唔低

最好係sc知道佢睇左
Whatsapp佢熄左藍tick搞到唔知佢有冇睇

既然自己知道係放唔低
就唯有等時間慢慢過啦
以前同ex分手都係耿耿於懷咗好耐
係要用時間慢慢沖淡
又或者你仲未遇到一個最合適你嘅人啫

坦白講呢兩年真係無
我唔知係我唔想去識 定係真係未遇到
又或者可能係個心放晒係返工返學度
我都唔知點先忘記到 有時發夢都夢見同佢既時光

但係佢咁覆
真係撐唔到咁耐喎

Same
Send之前猶豫左好多日
佢一時覆得幾密 一時又好耐先覆 都唔知佢諗咩

傾啲咩內容先
每次send都好驚已讀

ok

通常都係得把口

我都有傾，但佢有男友喇☹️☹️

我都好怕好耐都冇回，一禁入去就藍tick左

屌一撚樣 都有傾 但佢都有男友

你覺得個男仔對你有冇意思
如果睇落似有既，你又夠唔夠膽同佢攤牌

我既經驗係對方有冇意思其實好明顯，不過佢想唔想同你一齊又係另一回事咁解
巴/絲點解當初會鍾意佢

萬年已覆
永遠只有我call佢
電話上看似熱情
雖然我遲鈍
份冷漠都係感受到

我都唔搵佢啦

自己細膽 每次揾佢傾都緊張到不得了
攤牌真係唔敢

感覺有種熱臉貼冷屁股嘅感覺

有冇諗過只係自己一廂情願

心已死，不想再浪費時間心力了

話就話心死，但如果呢一刻俾我知道佢拍拖我應該會崩潰

會唔忿氣，但未至於崩潰

我係男女相反
對唔住呀
當時未企返起身 我唔想當你係水泡
我知我已經太遲喇
你俾我請返你食放題呀好無呀

然後我又揾返佢

個loop唔會完

30號晚同佢傾完電話收線之後
就冇再line佢
佢又冇再講野
到而家第5日喇

唔主動搵佢因為想知道佢會唔會主動搵我
...我都知睇得自己有d高
其實佢根本心入面冇我

我都話過好多次唔搵佢 哈哈 咪又係咁 做咩要叫我去levels 呢
我話佢有趣 佢叻
佢就話佢悶 loser
我話唔跟人走因為唔鐘意 佢問咁你又鐘意我
其實 你都係唔想我鐘意你啫 明咖啦

下了降 像下了降

我覺得傾電話已經係一大進步
好似係

你要不斷同自己講佢唔鍾意你 每秒都提自己同佢冇可能

一次過無三個係咪玩法

冇三個？

呢排傾得少左好多
唔知放唔放棄好

待我相信愛是承受便找你

係咪因為太忙？

驚天動地 再不足為奇

由我鐘意佢 表埋白開始 就一直日日line
有時會厚臉皮打俾佢傾電話
然後到佢過完黎搵我之後
可能佢返工忙(連踩9日) 定唔知點 講野少左
自己心情就一直開始down...
就試下唔搵佢 睇下佢會唔會搵我

誤會你有心 日夜苦惱自尋

經常都係自己主動

主動搵人搵話題真係好攰
自己本來就唔係咁主動既人

又要上水提大家（同埋我）對方唔鍾意你架，死心啦

我唔知咩

唔會啦
咁落去冇意思

唔止自己 身邊嘅朋友都話無㗎啦 唔好再搵 但就係會忍唔住再搵佢 然後擔心佢覆唔覆 幾多日後先覆 仲厚面皮到話我買左手信比佢 佢幾時得閒 然後答我最近好忙

你地係一齊緊？
其實點都要有個主動既
唔好試下試下 有啲野真係無得試

坦坦白白講自己諗法仲好過

上面d reply同我好似囉
日日做主動我真係好攰

冇一齊
而家係我單戀+long d 好似係

有幾厚面皮都磨爛曬喇

我都係要俾手信佢啊

聽住先
人總係犯賤
他朝有日條友係咁易搵下你
你九成九又係心花怒放咁應人

屌你 好撚中 可以點樣解決

冇架喎，忍手唔搵佢，然後心痛到末日

有冇諗過其實佢都有鍾意既人

不過唔係你

牆紙一般貼在門牆是我

其實對方鐘唔鐘意自己都好
事實係佢唔決定咗唔行嗰一步
成件事就畫上咗句號

我個個都係 但架唔中 佢又會send野黎問下意見咁 我知道同佢係朋友

一見面就同我講句好耐無見之後自己on99好似避人咁 我個陣就係驚又怕醜仔之後錯過左啦 而家無得後悔啦

成日睇佢facebook/ig like果d post會唔會好變態

我冇follow佢twitter
但save左入list 日日睇佢有冇update

雖然寫既野同fb ig一樣

我純粹係想估佢喜好，方便同佢搵話題

成日stalk佢同佢識嘅人嘅ig

我成日stalk ig following

識左咁耐 好似第一次咁耐無搵對方
或者你覺得唔洗為覆而覆更舒服
得喇 我唔會再搵你架喇

唔洗唔好意思

一到夜晚
就好撚難忍
好想好想搵佢

下次愛你真係好撚痛
仲有心酸同better me都係

Same here
睇下你睇緊咩 我又睇下 我就心滿意足

我反而唔敢stalk佢ig/fb 驚見到佢以前d野
㩒左入去冇掃到低

睇下幾時有一日load完佢ig果下帖子果一格數字係少左好多幅相

你唔搵佢 個心又囉囉巒
你主動搵佢 又好似失去尊嚴去奶人地
除左對呢條友死心我都諗唔到咩辦法

其實你諗下
對方有冇你 佢既日子都係咁樣過
但你自己就日日傷神傷心 何必作賤自己

講左無限次，結果都係會返轉頭

咩玩法 sc一句 見到我第個story 話我病左 你typing 之後冇msg
喂你唔諗下一個月前你發高燒邊個幫你抺身

俾啲專嚴自己，加油

我又嚟提醒大家對方唔鍾意你喇

呢度有冇人夠膽講對方係曾經有想同你發展既意欲/甚至想一齊，但而家變成咁

佢從來唔搵我

講就容易

呢到 拖哂手咖啦 哈哈

其實你話你唔會再搵人，我當你真係做到。但當人地主動搵你個陣係咪都會照心花怒放咁覆

咁岩既 我都係
kiss埋喇

佢係咪好多人追個啲黎 曖昧當食生菜

多唔多人追...以我知係0
不過多異性朋友

我唔小心follow過佢ex但unfollow返 佢應該唔會為意
我都想request follow佢但佢冇accept
今日佢ex follow我 我唯一一個諗到既原因 就係佢同ex走返埋一齊 佢ex先會知我ig 你又話唔再鐘意佢既

一樣Kiss埋

x3 已經一個月冇聯絡 收哂皮

話說我會stalk晒同佢friend既人既ig 尤其common friend 純粹想睇有冇佢出現 (相/comment都好) 我覺得自己好變態 (private stalk唔到另計)

無疾而終係咪最慘
定其實 曖昧純屬我虛構吧

今日有冇人真係忍手冇搵對方
利申真係有忍

人地對我好嗰時我無珍惜抵撚我死yeah

原來沒有 從來都沒有 祝大家早日放開

我之前忍左4日冇搵佢
好辛苦 個人好down

忍緊

識聽喎 聽下歌自虐下

日日都loop我個名

其實我由識佢到而家只係半個月既事
點解可以踩得咁深

半年至岩

我都冇揾佢喇
之後發現
原來
佢係唔會揾返我嫁

對你暗戀者真太多 似位歌手好叫座
而平日你凝望我 這慣常一眼可殺死我
你也許疏離不能再疏 我竟多心想太多
常期待愛情路過 至義無反顧被你教唆

中晒

我大半年啦 好似係

其實佢知唔知你鍾意佢 有冇諗過表白

應該知啦都好明顯
我自己唔敢啊
始終做女仔去同人表白感覺好唔矜持
雖然自己好厚面皮咁去揾佢

有冇人知自己衰乜

佢知你鍾意佢，你地見到面唔會尷尬？唔會好似俾佢睇穿曬個底牌咁咩

衰佢唔可能鍾意我

巴打係點識佢？
我冇後悔

衰佢優柔寡斷
衰遠距離

其實佢一句拒絕我我就死到心
但佢唔肯

我同你既情況好似

可能因為識得太耐所以唔想拒絕我
但而家個情況我仲辛苦

對方一搵我就狗衝應左機

放棄喇我

忍得住唔搵但忍唔住唔覆

開始說服到自己冇機會果陣
佢突然打俾我

果刻我呆左
下？點解？點解會打黎

打嚟傾咩？

已經叫自己唔好諗，唔好等
總係忍唔住睇電話
下下諗回乜傾乜同埋佢覆唔覆呢幾個問題已經心力交瘁

冇呀 佢行緊去買野就打黎吹水
冇重點架
傾左8個字

我都想佢一無聊就諗起我

唔知佢點解會諗起我
但都係狗衝左

搵你老尾
當從來無識過

算啦 如果佢同樣珍重你 你就唔會有種單向付出既感覺
相反如果你有 證明你地兩個既關係已經唔對等

唔好浪費時間，亦唔係係想像中咁難過

唔係咁易控制到架

同自己講呢次最後一次 我做到你地都做到

ivana

sad but true

醒啦佢唔鍾意你呀

我啱啱又唔小心搵左佢啦
之後我就del左佢個電話number
應該唔會再搵到佢 我唔記得佢電話
我地冇共同朋友 亦都冇途徑接觸到佢
算係再見 再也不見呱

人地根本唔care 呢d內心戲係做俾自己睇

佢care嘅，care我搵佢煩住佢

做得好

其實仲保留最後一個聯絡渠道
只要instagram一日唔改名 我都仲搵到佢
不過我唔想連相都以後見唔到
就算留唔住佢個心 都要留住佢個身 就算留唔住佢個身 都要留要佢嘅j圖

直接block左佢啦
反正佢唔會再找你 留意人有意思咩

明明已經有男朋友 點解仲要搵我傾電話 講到我地有機會發展 你究竟係度諗緊d咩 點先可以下定決心令自己唔好再放個心係你度

係 真係好想走 以前既我所能會唔理 繼續錯落去
但依刻真係好想死到心 唔想再每分每刻諗住佢

呢個世界大把囡, 做咩咁賤格啫, 比你爭到返黎下下要招呼佢咪仲慘.

我都唔明自己做咩要咁賤 想砍纜但係又唔甘心 成日覺得自己仲有機會

我真係好唔捨得啊

醒啦ching
你唔捨得人又點 佢就會同你一齊?
係你掛住佢嗰陣 佢已經同緊第2條仔扑野

知道自己放低只係時間問題

但諗到自己終有一日會放得低佢
又會有點sad

曾經好鍾意 曾經努力過
以為自己終於搵岩人 咁又點？

每次send完野俾佢已讀不回都覺得自己自取其辱
其實人地唔覆你好閒姐，做乜要博人地覆你
因為佢唔鍾意你呀醒未呀

個個都係死左係已讀不回度仲唔知醒

話醒就醒咩

人生若只如初見

佢有人溝緊喇哈哈哈哈

已讀不回 係指傾到最後果下 定係完全唔應機

你撩佢講野佢唔應

兩個情況都係
傾到最後果下係傾左幾耐先，幾句就唔好當有傾過呀

封存對話

你不寂寞便嫌我笨

心即使碎一碎，我仍能繼續追

好耐冇同佢wtsapp 一wtsapp佢 佢即刻block左我
洗唔洗做到咁絕

已經冇搵佢成個月

睇住佢online 又offine. online 又offine, 但都唔覆你啊。你同第二條仔傾得慶恰恰互flirt啊，咪自取其辱啦，拎返個自尊心出黎，放棄啦

係佢隔離要扮唔鍾意佢個種感覺有冇人明幾難受

唔搵由至可

我都係 死心啦